有冇人凍醒左？

凍左好多

禾

巧冷

唔係凍醒 但一落街真心feel到涼咗

仲開緊冷氣

好涼好好風

好涼爽

凍𠹌到 射咗波

蕭生都唔驚凍
咩你咁廢

蕭生辦公室開勁大冷氣

見過佢拍片都著長衫

秋天阿呢種天氣正到爆

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚